{
    "question": ".\r\nanara nya eta\r\nNam d. Gusti Pe\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apaan si gajelas...!!!</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "andi-di-ajak-paman-pergi-ke-jakarta-sepanjang-jalania-melihat-g-289",
            "question": "Andi di ajak paman pergi ke jakarta. sepanjang jalan,ia melihat gedung\u00b2 tinggi seperti gambar di samping .pembangunan gedung pencakar langit akan berpengaruh terhadap siklus air,antara lain...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>semakin banyak gedung yang dibangun maka lahan untuk resapan air otomatis berkurang.bila tidak ada lahan resapan air maka air-air tersebut akan menggenangi kota. oleh karena itu pembangunan mempengaruhi daur air.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sorry banget ya kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berdasarkan-bagian-yang-dimakansayuran-dibedakan-menjadi-berapa-990",
            "question": "Berdasarkan bagian yang dimakan,sayuran dibedakan menjadi berapa jenis.jelaskan yang kamu ketahui tentang sayuran bunga!    \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>terong</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kalau ia akan berbuah maka dia akan mengeluarkan bunga yang memgandung serbuk sari</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-perilaku-yang-berburuk-sangka-kepada-diri-sendiri-277",
            "question": "Contoh perilaku yang berburuk sangka kepada diri sendiri",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Tidak percaya pada diri sendiri dan selalu timbul keraguan pada dirinya ketika berbuat sesuatu hal.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-potongan-ayat-qs-al-qashas-ayat-77-336",
            "question": "Perhatikan potongan ayat qs. al qashas ayat 77 ! \u0627\u0650\u0646\u0651\u064e \u0627\u0644\u0644\u0651\u0670\u0647\u064e \u0644\u064e\u0627 \u064a\u064f\u062d\u0650\u0628\u0651\u064f \u0627\u0644\u0652\u0645\u064f\u0641\u0652\u0633\u0650\u062f\u0650\u064a\u0652\u0646\u064e . terjemah yang tepat lafal tersebut adalah... . *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sungguh, Allah tidak menyukai orang yang berbuat kerusakan.</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3><strong>Semoga</strong><strong> membantu</strong><strong>^</strong><strong>^</strong></h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diberi-wahyu-untuk-diri-sendiri-dan-untuk-umat-merupakan-tugas-850",
            "question": "Diberi wahyu untuk diri sendiri dan untuk umat, merupakan tugas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "rasul, kalau nabi hanya untuk diri sendiri saja sedangkan rasul untuk diri sendiri dan umatnya.<br><br>semoga membantu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "qarun-menganggap-bahwa-harta-yang-di-miliki-a-bersifat-kekal-b-606",
            "question": "Qarun menganggap bahwa harta yang di miliki a. bersifat kekal b. akan habis    c. akan binasa\r\nd. akan hancur\r\ntolong bantu saya jawab ini",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.bersifat kekal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengapa-makanan-dan-minuman-yanh-kita-konsumsi-harus-mem-364",
            "question": "Jelaskan mengapa makanan dan minuman yanh kita konsumsi harus memenuhi kriteria halalan thayyiban?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>biar kyta tydak berdosa, konsumsi lah makanan dan minuman yg disyariatkan oleh agama islam saja, yg dibolehkan oleh Allah. kalo mau makan/minum haram silahkan ente pindah agama, kecuali untuk pengobatan and kepentingan saja.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "setiap-negara-yang-merdeka-memiliki-kedaulatan-ke-dalam-artinya-233",
            "question": "Setiap negara yang merdeka memiliki kedaulatan ke dalam artinya\u2026..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kedaulatan ke dalam artinya kekusaan tertinggi untuk mengatur kehidupan bernegara atau kekuasaan untuk mengatur pemerintahan tanpa campur tangan negara lain.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "latihan-tari-menarik-bisa-membuat-otot-kaku-683",
            "question": "Latihan tari menarik bisa membuat otot___ kaku",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kaki dan tangan  menjadi tidak kaku</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tangan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>TARIK MENARIK ADALAH JENIS PERMAINAN YANG PADA DASARNYA MENGGUNAKAN KEKUATAN DAN OTOT TANGAN DAN KAKI SEBAGAI PENAHAN DARI GAYA TARIKANYA.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beni-memiliki-roti-yang-dibagi-kenjadi-5-bagian-lalu-memakan-15-494",
            "question": "Beni memiliki roti yang dibagi kenjadi 5 bagian lalu memakan 1/5 di pagi hari dan 2/5 disiang hari maka sisa potongan roti yang belum beni makan adalah......",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>5/5 - 2/5 - 1/5 = 2/5</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}